謝安琪演唱會12號2連680原價加手續費

有意可留tg可議價

無人會買嫁啦

送都唔睇

拎去忟屎啦

重有冇？